而家做人一得閒就攤係床度聽歌

沖杯凍齋啡
一日飲幾杯
以前成日上鹹網睇av睇鹹故
而家少左好多
覺得好哂時間
同埋好似用老豆老母買俾自己部機
睇埋d無謂野
有d唔係幾安樂
以前都唔會咁諗
係人大左
冇一日唔係感慨青春不再
屋企有部e class
住錦x花園
可能好多人眼中
算幾好
但除左考完牌未甩p操車
之後掂都冇掂
俾左屋企人揸
時間真係好快
係街望住d女
望自己個道眼神
同望高大男個副冧樣
就感慨d女把口講咩都好
始終鍾情高大男
不過已經唔諗依d
已經知道答案
又何苦再追問
見d男仔成世人
為左d女冇左自己
好似成世人為供養他人而存在
以做人地人生配角為榮
就有少少心赤
可惜做人就係咁
女要揾男好易
男就往往賠上一切
動物界都係咁
情願扑完野冇命
係都要扑
做人諗太多真係好易痴綫

你矮？